有咩慘得過唔敢再追返初戀

佢，係我嘅初戀。我，亦係佢嘅初戀。想當初我同佢嘅相戀往事只係得啖笑。隔咗幾年，我同過唔少嘅女仔拍過拖。而佢，仍然係得一個曾經嘅初戀，一個想同返呢個女仔再續情緣嘅初戀。

。

未戀過

臭雞 除咗夠淫之外冇樣好

咁你想點

永遠都係得個諗字

好想再同佢一齊。成日ff佢得我呢個唯一嘅ex係因為佢仲鐘意我

得唔到既，係最想得到既